+++
draft = true
title = "Linked post"
date = "2015-10-02T21:49:20+02:00"
tags = ["golang", "programming", "theme", "hugo"]
kategorien = ["programming"]
banner = "img/banners/banner-4.jpg"
author = "John Doe"
+++

I'm a linked post in the menu. You can add other posts by adding the following line to the frontmatter:

    menu = "main"


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. In mauris nulla, vestibulum vel auctor sed, posuere eu lorem. Aliquam consequat augue ut accumsan mollis. Suspendisse malesuada sodales tincidunt. Vivamus sed erat ac augue bibendum porta sed id ipsum. Ut mollis mauris eget ligula sagittis cursus. Aliquam id pharetra tellus. Pellentesque sed tempus risus. Proin id hendrerit ante. Vestibulum vitae urna ut mauris ultricies dignissim. Ut ante turpis, tristique vitae sagittis quis, sagittis nec diam. Fusce pulvinar cursus porta. Vivamus maximus leo dolor, ut pellentesque lorem fringilla nec. Mauris faucibus turpis posuere sapien euismod, a ullamcorper mi maximus.

Morbi varius ex vel justo dictum placerat. Sed ac arcu pretium, varius elit eget, gravida purus. Fusce sit amet massa mollis eros tincidunt sollicitudin. Suspendisse iaculis cursus mauris ut sagittis. Interdum et malesuada fames ac ante ipsum primis in faucibus. Maecenas elit ligula, molestie quis magna eu, semper posuere lorem. Mauris a justo pharetra, congue ex eget, tincidunt massa. Maecenas sit amet neque lorem.

Curabitur at elementum quam. Curabitur tristique elit non sapien aliquam vulputate. Vivamus in odio tincidunt, tempor sem quis, tincidunt lacus. Mauris pulvinar nunc sed tempus dictum. Nam vel arcu quis mi fermentum ullamcorper non ac lacus. Donec aliquet vitae ante at imperdiet. Aenean scelerisque venenatis urna, eget elementum risus convallis ac. Nullam gravida arcu lacus, non consectetur augue pretium non. Duis dignissim eros id urna pretium congue. Nullam eu magna in sem sollicitudin tempor. Pellentesque vel convallis ligula. Quisque semper, turpis a rhoncus efficitur, magna nibh iaculis elit, eget tempor dolor eros ut mi. Maecenas eu placerat lacus. Praesent congue pretium nulla, sed suscipit metus rutrum vel.
